[GYM]用啞鈴推胸手指公會痛點改善？

近期升左少少重量
之後推胸時因為虎口位受壓
每次做完手指公根部都會痛
有無人有同樣問題？

手指公向翻上，聽ching講應該你做緊手腕曲左，變左虎口位受壓先病

建議：手腕唔好彎，做好動作先加重

ching有無圖解
我岩岩試左 手腕無彎果時
啞鈴正正落左虎口位

3:20

同你一樣 唔知做咩
手指公點屈都唔痛但係人掌後屈就痛
睇中醫針左兩次 兩次都針完鬆左但之後又痛番
見推果陣都唔痛無理佢